十月一 臨立會 十月一 臨立會

各位有能之士，希望大家可比意見，點樣可以實行臨時立法會。我相信連登有好多人才，會有人出力、會有人出智。雖然時間短促，但係香港人係可以做出好多別人眼中不可能既任務。十月一要令革命去到下個階段！

自推一次

任姓男子開左全民議政會，search下